【6月9日到而家，已經差唔多一個月，淋病依然不動如山，八風吹不動】

已經一個月了，完全當市民係放屁，其態度依舊高高在上。
任憑風浪起，穩坐釣魚船

高呀

但無人諗住推翻
今日都係遊行，諗住同口腔期生物說理